銅鑼灣人注意呢間黑店

d健身有邊間唔係黑店

貼張飛就話人黑店

點黑法

樓主係咪行行下街俾人捉住簽咗幾萬蚊

其實香港地做教練係咪真係咁易氹到人買堂....
識d pt個個搵好多咁